## Feature Beschreibung

(Genauere und technische Beschreibung des Features innerhab des Systems.)

### Anwendungsfälle

( Welche **Akteure** würden in welchen **Fällen** dieses Feature benutzen )

## Vorteile

(Für Wen und Warum die Integration des Features von Vorteil ist)

## Bedignungen

( Nähere Beschreibung wie das Feature umgesetzt werden soll. Voraussetzungen, 
Schritte, geschätzter Zeitrahmen etc.)

## Links / Referenzen

( ... )
